# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2014-2022, Juan Linietsky, Ariel Manzur and the Godot community (CC-BY 3.0)
# This file is distributed under the same license as the Godot Engine package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Godot Engine 3.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-29 17:56+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Feature tags"
msgstr "功能标签"

msgid "Introduction"
msgstr "前言"

msgid ""
"Godot has a special system to tag availability of features. Each *feature* "
"is represented as a string, which can refer to many of the following:"
msgstr ""
"Godot 有一个特殊的系统来标记功能的可用性。每个\\ *功能*\\ 均表示为一个字符"
"串，可以引用以下各项："

msgid "Platform name."
msgstr "平台名称。"

msgid "Platform architecture (64-bit or 32-bit, x86 or ARM)."
msgstr "平台架构（64 位或 32 位，x86 或 ARM）。"

msgid "Platform type (desktop, mobile, Web)."
msgstr "平台类型（桌面、移动、Web）。"

msgid "Supported texture compression algorithms on the platform."
msgstr "平台上支持的纹理压缩算法。"

msgid ""
"Whether a build is ``debug`` or ``release`` (``debug`` includes the editor)."
msgstr "构建是 ``debug`` 还是 ``release``\\ （\\ ``debug`` 包括编辑器）。"

msgid ""
"Whether the project is running from the editor or a \"standalone\" binary."
msgstr "项目是从编辑器运行还是从“独立”二进制文件运行。"

msgid "Many more things."
msgstr "其他更多的东西。"

msgid "Features can be queried at run-time from the singleton API by calling:"
msgstr "可以在运行时通过调用以下功能从单例 API 查询功能："

msgid "Default features"
msgstr "默认功能"

msgid ""
"Here is a list of most feature tags in Godot. Keep in mind they are **case-"
"sensitive**:"
msgstr "这是 Godot 中大多数功能标签的列表。请记住它们\\ *区分大小写*\\ ："

msgid "**Feature tag**"
msgstr "**功能标签**"

msgid "**Description**"
msgstr "**描述**"

msgid "**Android**"
msgstr "**Android**"

msgid "Running on Android"
msgstr "在 Android 上运行"

msgid "**HTML5**"
msgstr "**HTML5**"

msgid "Running on HTML5"
msgstr "在 HTML5 上运行"

msgid "**JavaScript**"
msgstr "**JavaScript**"

msgid ":ref:`JavaScript singleton <doc_javascript_eval>` is available"
msgstr ":ref:`JavaScript 单例 <doc_javascript_eval>`\\ 可用"

msgid "**OSX**"
msgstr "**OSX**"

msgid "Running on macOS"
msgstr "在 macOS 上运行"

msgid "**iOS**"
msgstr "**iOS**"

msgid "Running on iOS"
msgstr "在 iOS 上运行"

msgid "**UWP**"
msgstr "**UWP**"

msgid "Running on UWP"
msgstr "在 UWP 上运行"

msgid "**Windows**"
msgstr "**Windows**"

msgid "Running on Windows"
msgstr "在 Windows 上运行"

msgid "**X11**"
msgstr "**X11**"

msgid "Running on X11 (Linux/BSD desktop)"
msgstr "在 X11 上运行（Linux/BSD 桌面）"

msgid "**Server**"
msgstr "**Server**"

msgid "Running on the headless server platform"
msgstr "在无头服务器平台上运行"

msgid "**debug**"
msgstr "**debug**"

msgid "Running on a debug build (including the editor)"
msgstr "在调试版本上运行（包括编辑器）"

msgid "**release**"
msgstr "**release**"

msgid "Running on a release build"
msgstr "在发布版本上运行"

msgid "**editor**"
msgstr "**editor**"

msgid "Running on an editor build"
msgstr "在编辑器构建上运行"

msgid "**standalone**"
msgstr "**standalone**"

msgid "Running on a non-editor build"
msgstr "在无编辑器构建上运行"

msgid "**64**"
msgstr "**64**"

msgid "Running on a 64-bit build (any architecture)"
msgstr "在 64 位构建上运行（不限架构）"

msgid "**32**"
msgstr "**32**"

msgid "Running on a 32-bit build (any architecture)"
msgstr "在 32 位构建上运行（不限架构）"

msgid "**x86_64**"
msgstr "**x86_64**"

msgid "Running on a 64-bit x86 build"
msgstr "在 64 位 x86 架构构建上运行"

msgid "**x86**"
msgstr "**x86**"

msgid "Running on a 32-bit x86 build"
msgstr "在 32 位 x86 架构构建上运行"

msgid "**arm64**"
msgstr "**arm64**"

msgid "Running on a 64-bit ARM build"
msgstr "在 64 位 ARM 架构构建上运行"

msgid "**arm**"
msgstr "**arm**"

msgid "Running on a 32-bit ARM build"
msgstr "在 32 位 ARM 架构构建上运行"

msgid "**mobile**"
msgstr "**mobile**"

msgid "Host OS is a mobile platform"
msgstr "宿主操作系统是移动平台"

msgid "**pc**"
msgstr "**pc**"

msgid "Host OS is a PC platform (desktop/laptop)"
msgstr "宿主操作系统是 PC 平台（台式机/笔记本电脑）"

msgid "**web**"
msgstr "**web**"

msgid "Host OS is a Web browser"
msgstr "宿主操作系统是网页浏览器"

msgid "**etc**"
msgstr "**etc**"

msgid "Textures using ETC1 compression are supported"
msgstr "支持使用 ETC1 压缩的纹理"

msgid "**etc2**"
msgstr "**etc2**"

msgid "Textures using ETC2 compression are supported"
msgstr "支持使用 ETC2 压缩的纹理"

msgid "**s3tc**"
msgstr "**s3tc**"

msgid "Textures using S3TC (DXT/BC) compression are supported"
msgstr "支持使用 S3TC（DXT/BC）压缩的纹理"

msgid "**pvrtc**"
msgstr "**pvrtc**"

msgid "Textures using PVRTC compression are supported"
msgstr "支持使用 PVRTC 压缩的纹理"

msgid "Custom features"
msgstr "自定义功能"

msgid ""
"It is possible to add custom features to a build; use the relevant field in "
"the *export preset* used to generate it:"
msgstr "可以向构建添加自定义功能；使用\\ *导出预设*\\ 中用于生成它的相关字段："

msgid "Overriding project settings"
msgstr "覆盖项目设置"

msgid ""
"Features can be used to override specific configuration values in the "
"*Project Settings*. This allows you to better customize any configuration "
"when doing a build."
msgstr ""
"功能可用于覆盖 *项目设置* 中的特定配置值. 这样可以在构建时, 更好地定制任意配"
"置."

msgid ""
"In the following example, a different icon is added for the demo build of "
"the game (which was customized in a special export preset, which, in turn, "
"includes only demo levels)."
msgstr ""
"在下面的示例中, 为游戏的演示版本添加了一个不同的图标(在特定的导出预设中进行了"
"自定义, 而该预设仅包含演示关卡)."

msgid "After overriding, a new field is added for this specific configuration:"
msgstr "覆盖后, 将为此特定配置添加一个新字段:"

msgid ""
"When using the :ref:`project settings \"override.cfg\" functionality "
"<class_ProjectSettings>` (which is unrelated to feature tags), remember that "
"feature tags still apply. Therefore, make sure to *also* override the "
"setting with the desired feature tag(s) if you want them to override base "
"project settings on all platforms and configurations."
msgstr ""
"当使用\\ :ref:`项目设置的“override.cfg”功能 <class_ProjectSettings>`\\ 时（与"
"功能标签无关），记住功能标签仍然适用。因此，如果你想让它们覆盖所有平台和配置"
"上的基本项目设置，请确保\\ *同时*\\ 用所需的功能标签覆盖设置。"

msgid "Default overrides"
msgstr "默认覆盖"

msgid ""
"There are already a lot of settings that come with overrides by default; "
"they can be found in many sections of the project settings."
msgstr "默认情况下, 已有很多覆盖的设置；它们可以在项目设置的许多地方中找到."

msgid "Customizing the build"
msgstr "自定义构建"

msgid ""
"Feature tags can be used to customize a build process too, by writing a "
"custom **ExportPlugin**. They are also used to specify which shared library "
"is loaded and exported in **GDNative**."
msgstr ""
"通过编写自定义 **ExportPlugin**\\ ，功能标签也可以用于自定义构建过程。它们还"
"用于指定在 **GDNative** 中加载和导出哪个共享库。"

msgid "Translation status"
msgstr "翻译状态"
